比老師收左手機⋯

喊到收唔到聲

告佢盜竊

辣殺

買過部，開多張卡